唔好罷買 不合時宜 要選擇性購買 支持良心小店 反紅底電視霸權

唔好罷買 不合時宜 要選擇性購買

支持良心小店 反紅底電視霸權

留意下 一個時段中間廣告少好多 多咗介紹節目 然後個節目早咗播完剩返五分幾鐘拎咗去播歌
就知廣告中間少咗好多 或者就算有 廣告時間長段都短咗(即係好似新年賣果D10-15秒PROMO)

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣